啲怪獸家長好恐怖

我表哥個女出左世未夠半年
Bb可以出街，但唔可以比人抱
話驚出街隻手已污糟有細菌。
上佢屋企探bb要換哂佢準備既衫，唔係唔比入。
日日要個工人1:99咁清潔間屋。
跟著bb仔扭下計喊哂，想爸爸抱抱，我表哥同佢講道理 用理性同bb溝通
就算佢明 但我覺得唔會好開心。已經感受到佢未來童年係幾咁壓力。
連飲奶食胡仔都唔可以係街，要反屋企先得。
又去上果啲咩bb堂，喊哂都迫佢做，話係醫生姑娘話咁對佢有好處。我認為緊係喇，上果一個鐘收你成千蚊，個個家長都去仲唔賺咩...
我唔排除bb大個左因為有父母既安排，未來會有成就，但著重學業事業既同時，唔係希望佢都開心架咩。
宜加每年9月都好多學生跳樓，開頭發生既時候，報紙新聞都會討論下，但宜家已經多到見怪不怪。
講真，你保護得佢太多，大個左一遇到少少困難都唔識處理，有壓力唔識面對，抗逆能力低，點係社會生存呀，唔通到時有問題又搵父母處理呀？
同係咪應該係有菌同乾淨既環境搵平衡呢？
宜家話所有野都有菌有危險，唔比佢接觸，咁一唔好彩，有大病點算，都冇抗體無抵抗力。
我地細細個父母都冇咁誇張咁凑大喇，宜加咪又健健康康，仲會比我地落街個公園仔玩下，但我表哥話有手足口病，所以bb大啲都唔會比佢落街玩
但因為佢唔係我仔女，冇資格去評論人地點教，我只係希望宜家啲家長唔好高分低能，就算你事業上幾有成就都好，照顧一個小生命睇住佢，教好個小朋友唔係睇書可以學反黎既！

其實佢係咪有潔癖或者強迫症

其實個免疫系統係要接觸多啲各式各樣嘅細菌先會有抵抗力

我記得以前上bio 堂係咁教

唔知，但連我表嫂都由得佢咁教個女，今日飲茶見到bb想抱下都同佢講道理果下，佢喊到隻眼都腫哂

講得好岩

利申：醫科巴打

我都咁講，但一有人同表哥講就睥住你，話我教女洗唔洗你教

再誇張啲既係話bb大個左就迫佢讀書，
但其實讀書好個人，讀得好唔好要睇自發性，
自己都唔想迫都冇用喇，但咁細個就諗定要迫

冇人認同？

我識過個乜都要有機有機有機有機